錢錢錢

有乜嘢會令你心花怒放(錢)
諗得多卒之梗癲癲喪喪(錢)
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
有咗佢 就算打跛雙腳都冇相干
冇得擋 冇得擋

Repeat*

有錢確係會少咁啲罪案(錢)
駛乜衰到通街偷搶騙當(錢)
冇咗佢 就算包公都由你嗌冤枉
懶得講 懶得講